<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillongn7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinneefw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinfb8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardoyk8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>史前文明探密寻真</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/2/n3812887.md#1" target="_blank">“东方魔针”的奇迹</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/2/n3812887.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/03/100422054133100445-150x120.jpg" align ="left"></a>史前医学中国的针灸被西方人称为“东方魔针”，被誉为世界医学史上的奇迹。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年3月5日 9:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/3/n3813457.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十五)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/3/n3813457.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/03/100426025719100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)复活节在西方叫“Easter”，字面翻译是“东方人”，那是否就是上帝在启示人们，神、救世主再临时将在“东方（East）”的国度“复活”呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年3月4日 4:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/28/n3811007.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十四)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/28/n3811007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/1107092328442320-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)在诺查丹玛斯的眼中，这第三个的残暴程度远超了前两位，排在首位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年3月1日 4:26 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/27/n3810628.md#1" target="_blank">奥克洛之谜  20亿年前古老的核反应堆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/27/n3810628.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/1106051415152088-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)在非洲加蓬共和国的奥克洛（Oklo）铀矿区，发现了一个大型的核反应堆。1972年6月，进口奥克洛铀矿的法国一铀提炼厂惊奇地发现，运来的铀矿石中铀-235的含量不足0.3%，而其他任何铀矿中的铀含量都在0.711%左右。后来很多科学家去考察，最后确认为是一个20亿年前的古老的核反应堆，运转时间达50万年之久。1975年6月23～27日，国际原子能机构在加蓬的利布维里专门召开了奥克洛现象专题学术研讨会，大会收到共有来自19个国家、2个国际组织的74位代表的40余篇论文。--清华大学部分学者......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月28日 9:40 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/26/n3809133.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十三)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/26/n3809133.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/110908174710100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)这里的“玛尔斯”与火星没有关系，而是“马克思”的异化表现，暗指马克思的共产主义将统治世界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月26日 4:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/22/n3806101.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十二)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/22/n3806101.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/1211212128442192-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)恐怖大王指的又是什么呢？还是让我们回顾一下1999年7月世界范围内到底发生了哪些事............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月23日 3:29 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/15/n3801778.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十一)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/15/n3801778.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/111202225359100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)《马前课》共有十四课，每一课预言一个朝代的建立和衰败，都是十分准确和细致的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月20日 3:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/18/n3803329.md#1" target="_blank">超现代的史前建筑学</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/18/n3803329.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/1112151540112519-150x120.jpg" align ="left"></a>言：科学没有终极的真理。不断求索、不断地推翻旧理论、建立新理论是科学发展生生不息的内在动力。作为一个真正的、严肃的科学 家，应该以理性的态度、不抱成见地面对新生事物，以实事求是、求真唯实的科学精神去探索。否则，人类的科学就不会有发展，人类就不会有进步。法轮功的经典著作《转法轮》（李洪志着，中国广播电视出版社，1994.12）是一部论述人体修炼的宏伟巨著，但同时也在生命、宇宙、时空等诸多领域给了我们许多珍贵的启示。《转法轮》所阐述的理论是一门超常的科学，可使人类从一个全新的视角去审视传统的科学体系，为人类探索 宇宙真理，为科学的发展进步提供了极为有益的启迪。本文将从史前文明、宇宙时空、人体科学、生命现象、科学发展史等方面谈一谈我们对《转法轮》、人体科学及现有科学体系的一些认识和体会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月18日 4:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/14/n3800457.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(六十)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/14/n3800457.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/111127001036100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)过去的预言家是否是透过特殊的形式，进入了一个更广的时空，看见了更大区域............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月17日 3:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/12/n3799495.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十九)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/12/n3799495.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/1205111232131973-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)今天，有一群普普通通的人，从自己不同的境遇中，发现了法轮大法，发现了基于“真、善、忍”的修炼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月14日 3:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/10/n3798137.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十八)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/10/n3798137.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/110403135725100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)“普度众生”这个词语在人类文化中只怕已存在了至少两千年之久，但是谁能真正理解普度众生的真正含义呢？谁真正做到普度众生了呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月11日 8:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/4/n3793593.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十七)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/4/n3793593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/120429060259100088-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)对于“随其自然”，我们往往认为随其自然就是指对各种事情都马马虎虎，得过且过............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月8日 3:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/2/n3791873.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十六)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/2/n3791873.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/02/101025183820100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)不管你一生中钱再多、官再大，那又怎么样？你不免衰老、不免得病，到了那一日，再撒不开手的东西你也带不走............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月5日 3:26 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/29/n3788763.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十五)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/29/n3788763.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/100426025839100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)事情过后，我们难免感到一种源自内心深处的深深悔恨和空虚负罪感：我们并没有真正的得到快乐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月2日 3:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/28/n3787160.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十四)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/28/n3787160.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/110707142000100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)其实对任何一个人而言，不管物质生活有多丰富，人的精神世界终究还是需要更深层的东西才能真正充实。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月30日 4:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/20/n3781056.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十三)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/20/n3781056.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/110809130914100311-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)法轮功揭示人体、生命和宇宙的奥秘，为真正想要往高层次上修炼的人指明了一条光明大道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月27日 4:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/14/n3776698.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/14/n3776698.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/1102150341182124-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)1983年，39岁的关贵敏歌唱事业正达高峰，却意外发现罹患乙型肝炎兼早期肝硬化............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月18日 3:49 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/9/n3772773.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(四十八)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/9/n3772773.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/1207021002211778-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)从七十年代起，一些研究机构开始对气功进行了广泛的研究，记录了大量的超常现象和人体特异功能，如遥视、搬运的功能............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月12日 3:48 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/6/n3769949.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(四十七)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/6/n3769949.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/100519112216100445-150x120.jpg" align ="left"></a>(shown)本章将专门讨论人类生命的真实意义，首先从这里说起：20世纪七十年代在中国突然出现的气功热现象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月9日 4:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/14/n3822167.md#1" target="_blank">中国澄江化石群和嘉伯人震撼进化论</a><br></h3>“中国澄江化石群”的考古发现引起世界媒体的强烈关注，震惊考古界和生物界。澄江化石群属于早寒武世化石（前5.5亿年），此外在加拿大布尔吉斯发现的寒武世页岩（前5.3亿年），其中也有生命“爆发”的大量地质资料。可见到，在寒武纪（约前5.7亿～前5亿年），几乎所有的已知动物门类都有了各自的代表。而在寒武纪之前，不仅多细胞生物化石非常稀少，而且在以埃迪卡拉动物群为代表的、迄今所发现的新元古代的各种化石中，尚无一种可以确认为已知动物门的祖先。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年3月14日 10:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/1/n3812237.md#1" target="_blank">史前冶炼术 南非克莱克山28亿年金属球</a><br></h3>回顾人类科学发展的历程，我们发现，当我们认识得越多、越深入，我们的知识似乎越贫乏，自然界的难解之迷、未被认识的新生事物也越多。在新世纪即将到来之际，我们或许应该冷静下来，思考一下人类科学的过去、现在和将来，思考一下我们应该把怎样的一个新科学带入人类历史新纪元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年3月3日 8:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/24/n3808166.md#1" target="_blank">危地马拉出土石碑 标示4亿年前日月位置</a><br></h3>b>史前天文学在天文学方面，古代玛雅人不知道望远镜，却知道天体的精确运行周期，并和现代极为相近。在危地马拉Quiriga出土的一块石碑，标明了4亿多年前某一天的日月位置，其计算过程清楚。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月25日 10:32 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/31/n3790067.md#1" target="_blank">古人超现代生活：太空船和飞行器</a><br></h3>墨西哥籍考古学家路利教授在巴伦杰神殿中，发现在巨大石室的墙上刻有一位带头饰的青年浮雕。经过仔细地观察发现，这个浮雕与现在的太空船十分相似！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月6日 1:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/31/n3790051.md#1" target="_blank">古人超现代生活：恐龙世纪的望远镜</a><br></h3>古发现所引发的疑问正好为我们提供了重新认识自己的机会，也驱使我们再一次检视人类演化历史的正确性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月3日 1:29 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/31/n3790041.md#1" target="_blank">古人超现代生活：埃及艳后的电镀首饰</a><br></h3>聪明的巴格达(Baghdad)银器制造商早在埃及艳后Cleopatra的古老时代，就已开始利用电池为首饰镀金了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年2月1日 1:17 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/31/n3790030.md#1" target="_blank">古人超现代生活：补牙齿和心脏移植</a><br></h3>在自然历史博物馆领队J. Eric Thompson所率领的一个英国考古勘察团的报告中，提到他们在玛雅文化中发现了用天然黄铁矿填补的含环状空洞的二个牙齿。牙齿是在Tzimin Cax（牛山）的玛雅城市废墟中的一个拱形墓室所发现的。证据表明了生活在1000多年前的中美洲的玛雅印地安人已有了牙科，并懂得一些关于牙齿钻洞，以及利用金属将空腔填补起来的技术。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月31日 1:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/20/n3781053.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十二)</a><br></h3>(shown)法轮功要求每一个真正修炼的学员，都要用“真善忍”的标准来衡量好坏，在哪里都做一个好人，这无疑对净化社会风气起到了非常积极的作用。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月24日 4:48 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/21/n3782071.md#1" target="_blank">古神庙如电脑？看古埃及的高科技</a><br></h3>似史前高科技的埃及艾德夫神殿（Temple of Edfu）建筑，从横剖面图看去，建筑结构宛如电脑CPU，真令人称奇！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月23日 7:21 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/20/n3781049.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(五十一)</a><br></h3>(shown)除中国大陆外，北美、台湾、俄罗斯等多地科研人员都曾经对法轮功修炼者的身心状况进行过广泛调查和系统研究。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月21日 4:38 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/11/n3774636.md#1" target="_blank">人类文明与人体生命之正见(四十九)</a><br></h3>(shown)法轮功主要靠受益的人们自发的人传人、心传心的方式在传播，学习的人们越来越多。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年1月15日 4:38 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1998_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid1998_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid1998_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
